滄海遺珠 小肥

先負上小肥live作參考

一個唱功咁撚屌嘅人竟然紅唔起，反而紅嘅係一堆小丑。

我都想知點解紅唔起

香港樂壇從來都係先睇樣
幾時有用實力黎行先

小肥 衛蘭

首負親

坤哥?